誠收龍或虎生肖足金擺件 需有金行購買單🙏🏻

重量不拘 請付上圖片及帶價🙏🏻